Данный проект был сделан в рамках тестового задания

Для запуска проекта необходимо

1) установить зависимости:
```sh
composer install
```

Страница с фронтом доступна по адресу http(s)://ваш_урл/

Парсер markdown был реализован через регулярные выражения, как наиболее простой и быстрый способ выполнить задание. Данная реализация регулярок покрывает основные случаи:
normaltext
*em text*
_em text_
**strong text**
__strong text__
***strong em text***
___strong em text___

в других случаях, предположим ****text**** может вести себя некорректно


добавлены тесты для основных случаев

```sh
php bin/phpunit
```
